有冇巴打屋企一到10點半上網就好慢

每晚1030準時減速
究竟做乜撚野
利申：pccw 300mb

以前用和記會
而家轉左網上行冇呢個問題